保民聯𠝹唔𠝹到票

有冇手足知民建聯b隊成唔成功𠝹到票

攞唔攞得番選舉按金洗唔洗夾番

其實係成功，大圍無佢嘅話肥莉就當選

不要夾
保皇黨

𠝹唔到係正常 人地有黨國機器幫手
不過𠝹到自己友票就搞笑

C19好險

訓左幾耐? 佢係連登手足黎 幫手混入去扮保皇黨

效果唔太理想，唔post出嚟啦

好認真講，建議佢哋加入田少團隊、甚至真係入民痙攣/工賊會做25

睇張圖 效果都幾好

無個𠝹到

c19爭50票 殺埋郭偉強

保民聯手足

已經做得好好啦民建聯B

辛苦哂, 巴打

大圍叫做到野架啦

已經盡哂力,好多謝佢地出黎幫手唔係得把口

你估一出黎就𠝹到咩 比d 時間佢地
4年後再𠝹

公道啲講，人哋愛國愛港都寫埋，咁都投錯只可以講係On9

俾枝mic你好無？

你唔係屋企紅底係入唔到呢D

林斯嵐其實有能力 唔玩9up議政去認真選 應該都拎到一席

靜d得唔撚得？